職工盟繼續申請五一遊行

【五一．社交距離遊行申請中】
今日有新聞話警察會反對由五一到七一嘅遊行集會，六四都打算唔畀搞。禁聚令一直延長下去，唔通香港人真係唔可以遊行？

職工盟手足一早已經入紙申請五一遊行，因應疫情，我哋已議提出方案，以「四人一隊、保持社交距離」嘅方式舉行遊行。依個方法既附合禁聚令嘅要求，亦都無違反公安條例。警察係無理由反對嘅！

政府唔封關，搞到經濟肅條。防疫基金拎成千億出嚟，但係普羅大眾就無受惠。與此同時，中共直接干預香港立法會嘅運作，已經令香港人忍無可忍。好多人都等緊一場遊行去表達意見，警察唔好再阻住曬！

我哋會繼續向大家更新進度，五一我哋點都會有搞作！

工會戰線 抗爭之路
五大訴求 缺一不可

#四人一隊
#保持社交距離

慶祝中國五一黃金週而行嘅遊行
支持港共 冇理由唔批啦
—————————————
五一黃金周✋🏻☝🏻

行動 推

慶祝中國人的🖐☝️黃金週

五一假期出去行街都要申請？

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖